如果我係入面個日本人我一定好嬲

點解無人推呢一條片㗎
個伯伯咁支持我地一定要睇曬佢
原來日本人咁支持我地

不能只有我看到

多謝日本叔叔

推啊

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

Ar lei ga dor

我講你知點解宜家應該打文宣戰

估唔到日本戰線咁強

推啊唔好辜負伯伯嘅心意

俾啲鼓勵耷低頭嘅香港人 喂 大家都係齊到架 你唔係得一個

快啲like爆佢

抵香港人咁鍾意去

快啲推到1m view多謝人地

push

推

之前睇日本YouTube廣告仲見到有手足得登整左個日文網站講香港，唔知有冇人睇過，個廣告仲要整得好撚正

現場一定喊到仆街

屌，推呀

呢啲嘢 留返去將來煲底下一齊做

呢個我睇過點解日本人可以比某啲香港人仲更加愛香港架屌

推推推

有時係到諗 不如移民算啦 但我真係唔會捨得放開香港 就算日後變到點都好 呢到都係我屋企 所以一生人真係得一個願望 就係希望移左民嘅香港人會翻翻去屬於佢哋嘅屋企

LM sin

講真，琴譜都未睇熟、彈錯左好幾次

咁都叫做有心啊

拉一派打一派

好聽

有冇link?

Like and share please!

感動

連登見過

推一下

推啊！